玩左陣Cyberpunk 2077~伏伏地？真係吹大左？

玩左陣
伏伏地......後悔買左........
D人吹到隻game點勁點勁....點知

有無人同意？

等緊聽朝八點喎

聽連登仔講
分分鐘係打手嚟

玩撚完放埋啦 垃圾驚嚟嘅

利伸：未來人

唉.......

D打擊感好差

我20蚊收你隻game好唔好

唉.......
試多一兩日先諗放唔放

你覺得試多2日就會好玩啲咩
2日後就10蚊㗎啦

過多幾日睇評論先入是常識吧

始終都係ubisoft呢d大廠先有保証

連登仔個個都吹到人生必玩之作咁
比佢地水左

排21蚊

又捉到一隻

都未正式上屎，過多幾日先下結論啦

你試下講幾句cyberpunk壞話

班傻鳩淨係識搵Ubisoft墊底唔會正面回應你

世紀之作 點會伏驗眼啦

真係垃圾嚟 垃圾到我掉左部ps5

好撚7多BUG

唯有咁la

No man sky
No man buy

係呀
等緊佢更新

但係我都玩緊Wor 唔覺打擊感有問題
可能睇人玩或者PC版用Mouse會有呢個問題
不過我玩XSX版 近戰駁拳會震 唔差Wor
樓主係咪睇片當玩咗㗎

唔覺

咁快有得玩？ 我仲未玩到

不過打擊感唔係淨係手制震就等於有 仲包括你開槍射中人 條友會唔會有部位抖動 瞄準器有無提示 槍聲會唔會有唔同 呢啲暫時睇住直播都會observe到

暫時我覺得佢打擊感係average啦 啲音樂幾好聽

係
隻game打擊感太差
睇人玩都睇到訓著左

XSX 紐西蘭區七點玩緊啦
槍戰其實你講嘅嘢都有Wor

仲有d畫面好差下

玩左兩個鐘 而家二手價幾多錢 好想放

有又未必等於做得好嘅

佢用成八年開發
我期望佢戰鬥手感無Capcom質素都要有GOW質素 話哂標榜見血
射擊手感當然最好有Apex質素

多bug過ubi

係真係好多bug，諗住等番一頭半個月再玩

詳情請參考DOOM

聽日先有更新檔修正bug

Ubugsoft

Gta6?

2077仲多bugs

睇左接近2個幾鐘
好似真係伏伏地

啱啊

睇緊大j玩 睇到頭都暈

聽人講當年witcher3首發其實都嘛嘛，後續更新同佛心DLC先升格做神話

但相對我唔會期望APEX會RPG要素Wor
明明2077開宗明義就係RPG

巫師3係神作

欄啦, 唔岩你玩就唔岩你玩, 唔洗勉強

真 睇直播覺得伏

分化撚

Witcher 3果啲選擇既後續引發結果都唔係玩兩粒鐘就會知啦

對馬戰鬼一開頭連登都係咁叫人唔好買

一開始好多bug load 得又慢個主角跌幾級就跌死好戇鳩我記得嗰陣每次有新patch都即刻睇吓整左啲乜

點解咁多人會睇左當玩左

宜家玩一轉,
預左第日出埋dlc同更新完之後會係新既體驗

你自己落場玩仲暈

...

Ps4就一定啦

送十幾個DLC

兩個大DLC好似新game咁

遊戲界良心

Cyberpunk仲要下年出online
講到明唔係線上模式咁簡單
GTA終於可以收皮了

好撚蒙

我驚一兩星期已經無人玩
隻game出成咁樣

玩左兩個鐘 覺得已經屌打gta watchdog

$10收

GTA 5話搞DLC又唔搞
一隻game賣三代主機都仲有人買喇

ubisoft出名伏
由其係續作，越出越垃圾

你開場啲武器咁廢 你打到後面先同我講喇

同廠隻red dead online都等緊收皮了

2077話 "ONLINE MODE" 係串緊邊個唔洗多講啦

梗係等PS5版先玩啦

你咁認真㗎

希望la

買過avengers同watch dogs legion之後
唔敢再衝呢堆新game首發

見連登吹到世紀神game咁

avengers 出gameplay trailer嗰陣已經知伏都仲要衝埋去

第一身視角真係on9

你意思無得o9 ?

根本依個gen早就唔應該衝首發
隻隻都係好過steam 啲EA少少
仲要未繼10/10 TLOU2同BLM Miles

大J就...
打鬥我當佢啱啱入game冇技冇裝個角色會差啲, 但係佢本人ingame解難skill真心比較差 頭先睇佢直播查案mode睇到會嘆氣

仲差過隻手機game

乜9

無得 online mp?

仲live緊

打少左個字 #曲

CDPR 執行長 Adam Kicinski 表示，他們並不將《電馭叛客 2077》的線上多人內容視為「額外模式」，而是一個「完全獨立的作品」。

Kicinski：「首先，我們並不稱之為模式。他是由另一個專門團隊分別開發的產品，規模龐大，我們將其視為完全獨立的作品。」

串緊gta同red dead 線上模式

石之心個劇情

Btw 話唔好嘅人 快手啲放game

第一身視覺好暈，比返第三第我得唔得
最慘係個人整靚完都冇用，都睇唔返自己個樣

In ubiwe…

跟本應該要比人轉視點，未必人人想要第一身

10蚊到底係邊玩

走去玩GTA喇

睇左陣其實都唔係好差者
未 patch都算係咁啦

啲畫質... 哈哈

爆左3次啦
打擊感都小事，暈先大件事

早知睇達哥玩算

唯有等達哥live玩

P牌假膠都咁多人覆

好有potential用黎整meme

因為驚中伏tlou2未食夠屎咩吹得越大越要遲買

保証定認証?

保證又有問題
聽 xxx出品有保證聽左廿鳩幾年
而認證係核實身份

隻game仲未出但係無啦啦勁Hit
通常都會中伏
No man sky 同sea of thieves就係最佳例子

買bug送驚

呢隻hit左2年啦

X字頭版本都係同一隻驚?
睇左下d弱智玩。。。真係得畫面靚呢樣野呃到人以為hitman新版

頭都暈

賣鳩左

好伏wor 戰鬥好膠
ps4 全程lag機

不要跟我說負面消息

得三集咁少即係唔好玩啦，你睇下刺客幾多集先啦，勁出名囉唔該

avengers弱智都知垃圾啦

第一身唔on9，無得俾人揀第三身先on9

玩咗個半鐘
我想入廁所嘔下先

咪係
學下fallout4 咁咪好lo

I know your feel

聽日食定暈浪丸玩la

唔知pc會唔會好d

暫時玩左一個鐘多d揾唔到任何樂趣

明顯係冇執到第三身動作, 驚俾人插多幾野
Fallout 3,4 TES Skyrim 同engine 一轉去第三身啲動作就好出事

梗係唔係 Witcher3一出已經係好玩

仲影響哂近年啲遊戲開發

Agger

同意，不過前奏加教學都預左
射擊操控堅差
玩開cod同bf
玩呢隻變左弱智仔咁瘋狂miss

師兄ps4 定pc?

係,好暈

冇得比啦，哩隻講撚左好耐，都算係大家期待既大作

但第一身真係令我有啲卻步，年紀越大越易頭暈

玩開ps4手掣
敏感度好差教完都係咁
好難微調
輕輕推一去都勁大幅度

當玩wolfenstein囉

第三身動作 射擊驚 好難做得好

聽日放返出去仲有冇四舊

uncharted
tomb raider
我覺得都ok喎

Tomb Raider 佢做咗一樣trick, 就係一定要禁個制"瞄準/架槍"先可以開槍射箭, zoom又用另一個制, 所以啲動作先睇落自然啲
第三身動作如果做cover射擊都還好,
但係第一身槍game本身有分"實際上長期舉槍"嘅hipfire同"真係舉起枝槍瞄準"嘅aim-down-sight, 而其實一個人物唔會一拎把槍出黎就長期做ready 開槍姿勢, 所以一整成第三身就好易變傻仔, 近戰第一身去第三身個transition同一致性都係難整
Fallout, Skyrim, CS, CoD Multiplayer 全部都係一轉去第三身睇就會好傻仔

所以第一同第三身真係唔係話轉個鏡頭咁簡單
skyrim第三身動作好撚滑稽
但我用用下都係長用第三身因為想睇套甲

悶撚到，成半粒鐘先有啲野玩下⋯

屌你老母我仲要買貴版早一日玩
嬲撚到 未見過咁廢既驚

你好鍾意Marvel？

又一隻十分神作

玩完之後唔鍾意了

第一身第三身互換要做得好係難, 因為第一身武器出現係右/左下角本來就唔合理 不過作為遊戲介面咁多年黎大家受落咁解
btw skyrim第三身雙刀係好好笑

我就係雙刀流
動作好似街霸蘇聯佬咁

左派遊戲一向著重 傳達意識 > gameplay

尤其是playstation賣晒頭版廣告嗰堆game

玩到好想嘔
第一身搖太勁

屌你老母仲要玩玩吓變division 刷裝驚
個意識就係想賺傻仔錢

No man sky
No one play

比mirror edge訓練過就知咩叫搖

2077 係open world action rpg
點解唔可以對佢打擊感有要求？

一開發已經決定要做第一身嘅嘢俾兒登開發師講到係唔執第三身 癡撚線

fps唔期望射擊感期望啲乜

預左會有堆人見宣傳勁衝首發跟住發覺唔岩玩RPG就話吹大左之類
同巫師一樣情況

仆街 我勁易暈 呢隻係咪應該放棄
當年玩portal玩到嘔

我真係玩緊嘅同你講有打擊感
你隔咗Streaming睇又駁嘴駁舌話唔一定有
咁其實唔使講㗎Wor
同埋我意思係射擊手感做到超越其他有射擊元素嘅RPG作品已經好夠 例如DEUS EX, FALLOUT等等
你係都要期望佢有射擊3A作品嘅話純粹係自討沒趣

個意識形態係迪士尼式冒險 醜小鴨變天鵝拯救世界

我cod頂唔順
科歐接受到
唔知點算

GTA online冇咩問題丫 好襟玩

再戰十年都得添啦

開多幾間賭場 出多幾架飛天車

um...你覺得敵方打鬥動作係邊度黎架
本身以第一人稱開發 同有冇執到玩家第三身動作 冇衝突架喎 尤其而家啲game又玩光影又玩鏡金屬面同水照到自己
第一人稱其實都會見到第三身嘅玩家角色

未至於伏 但係就好普通既一隻驚囉
完全冇trailer睇落咁正 都唔覺得係開發左咁耐既驚

咁如果冇執到第三身動作咁敵方動作點嚟㗎
都未見過人駁嘴第一句就發返落自己塊面度
其實玩落就知揀第一身個代入感高好多啦
Brain Dance同腦機介面用第三身表達肯定抽離感大好多

班頭暈體弱撚落公園捉下棋咪算囉 學咩人打fps

預咗一般, 但大作點都會玩 , 買咗先算

avengers有open beta試架喎，重記得試完勁多人屌垃圾，好多人試完都無買

我而家玩緊 佢打擊感係真係average

呢啲嘢好主觀 點解你覺得好我唔可以覺得差 一言堂？

話佢手感差就叫駁咀駁舌 唔比人話得咪撚上討論區啦

開發成八年 又delay呃鳩玩家

但成班友選擇無視佢啲缺點 照捧佢做神game

我嘅立場始終係佢做到超卓嘅RPG嘅體驗同時有一定水平嘅戰鬥手感已經收貨有突
咁你都至少認同係Avergae吖
咁離差都有好大段距離Wor

敵人同玩家角色behaviour 上有分別架嘛
咪又番去我#136度講嘅玩家角色第一身第三身互換, hip-fire vs aim-down-sight個問題囉
至於代入感, 就又係另一個topic

係呀 所以你咁燥做咩撚嘢

嚟M就早啲瞓啦

我覺得用FPS同TPS approach去開發呢隻
係artistic choice多過技術問題囉
我同意可以俾返個選擇玩家
但至少唔會係出於懶得去執先嘅

did you just assume my gender?

正式開發一定係blood and wine dlc打後唔夠八年咁耐。另外佢實際賣點係劇情同任務敘事手法，你用FPS爽快感元素為主要評分準則重有咩好講，只能夠話你揀錯game玩

我講嘢不嬲係咁 唔係躁
有乜好躁 啲人點講我唔會少忽肉
係想講返個立場出嚟姐

我無拎佢做「主要」評分準則 而係評分準則嘅一部分

老實講 佢要稱得上神作 咁應該要面面俱到
我拎佢做得無咁好嘅地方嚟討論 又有咩問題

照你咁講 我玩heavy rain, Detroit呢啲劇情game
係咪就要無視佢qte氾濫嘅問題

玩左陣，未去到伏，但暫時嚟講只係普通game一隻
隻game整左咁撚耐，又延期咁多次，對佢要求高啲唔太過份姐
打擊感差唔使多講，相信有玩過嘅一陣已經體會到
啲Bug仲係多撚到喊
岩岩見game入面水嘅graphic真係不能接受
睇下佢之後update完有無改善啦

公平d講句佢宣傳+Trailer入面好highlight 射擊方面
同Night city wire又有一集講槍對佢射擊有期望唔過份
唔通一世都硬食fallout 3咁嘅射擊系統
同埋而家岩岩出個個一定係睇佢戰鬥同畫面果d野先

題外話關顆粒畫面會好少少

咁你除咗射擊手感之外乜都冇講，我都係順住你觀點落去講啫

咁垃圾game都好吹奏

我有講佢音樂做得唔錯 幾有feel

同埋佢出得半日
比著我話佢劇情寫得好好，你都覺得我鳩up啦

跟本而家呢隻game可以一齊討論嘅嘢就係打擊感、音樂、畫面、遊戲性呢幾樣

屌啊下年先出線上 仲以為同時出

覺得2077想掠水多 獨立mp

聽朝八點有咩特別？

Btw如無意外 應該係下年

香港聽朝八點先有得玩
佢release date係格林威治12點

以你智力，原神啱你玩

已經玩緊，點解要等？

PC未有得玩

8點先會有真 day one 更新

我都覺吹大左 原神同TLOU2先係神作

咁day one 更新仲有咩特別

可能會fix哂依家啲bug掛

好似成40gb

冇八年咁耐 16年先正式開波

唔係呱,我玩第一身好易暈

勸你棄game

P5表示玩一晚BUG彈左最少2次GAME

ps4玩左陣好多得意bug

後入個敵人，個敵人就潛落(bug)地下但仲計我抱緊個敵人，視角勁奇怪

同條女講緊野突然彈game

換換下衫全祼，但出面就都著緊衫，換衫位就都係全祼，要睇己裝備先知著緊邊件

呢種灰灰暗暗既未來城市畫風
加埋啲瑩光字體menu
再加埋啲人物樣同衣著都七彩繽紛九唔搭八咁

玩咗一陣真係會覺得唔舒服，有少少暈暈地咁

其實fps夠高就唔會
依家就係fps唔夠加畫質差濛差差，加埋d五光十色先搞到頭暈

響stadia 訂有手制加chromacast ultra 送
仲有兩個鐘就有得玩了

冇光追學咩人玩2077呀
PS4窮撚

等兩個鍾後玩
其實好少玩第一身射擊
不過話晒係Witcher fans 一定要支持下

兩樣野冇關係架喎

想問係咪單機game

設定上好似話係同一個世界

應該講緊cdpr

吓 同一世界

即是Marvel咁，同一個Universe

買先

No man sky 2.0 唯有望佢之後更新

Rpg 還rpg, 大條道理忽略所有射擊完素？
咁佢打擊感係一般wo, 點解人地指出隻game 有缺點又叫駁嘴駁舌？
你打手黎？

CDPR整打鬥真係麻麻

點會冇關係
大把人呢個原因玩啦
我就係其中一個

同一個宇宙唔同世界，Ciri曾經傳送左去一個未來世界生活過，應該就係2077個世界

The Witcher係一本小說黎架喎

cap圖睇下你del左未

連登定律 逢反必紅

同FALLOUT同TES比已經係好好
第一人稱RPG黎講應該冇一隻比得上
呢個批抨同屌DOOM劇情垃圾一樣

咁大鑊 真心覺得Cod槍感好好

我預計會好似fall out咁

Portal係因為預設FOV太細，同Half life一樣，所以先會暈

要打指令較番大佢

我自己可以連玩幾個鐘FPS冇問題，但玩protal真係暈到飛起

已經有人放驚

證明第一身真係好趕客

Steam 係咪死左

係

忽你老母咩
我一路同佢講都有提射擊方面有做到佢期望嘅嘢
符唔符合到佢期望就係另一回事
因為我比較嘅對象係擺返喺其他RPG GAME係即係DEUS EX呀Fallout呢啲
如果要同射擊專精比 即係GOW呀APEX嗰啲呢
咁一定未夠㗎Wor
郁啲就話人打手
你匡智㗎？

岩喇你呢啲打手繼續撐啦
隻game 多bug到
完全冇人期望佢要同apex 嗰啲射擊專精遊戲同lv, 但都唔好太差呀
E.g. 射射下槍聲都冇撚埋、射個敵人一下佢狂抽搐、射個敵人完全冇反應熱烈

我玩咗60分鐘唔夠已經咁，仲死撐嘩好有打擊感呀！！！！！

呢隻垃圾？
打擊感如果好似佢咁 skip 得

屌你老母都癡撚線 嗰啲係佢講嘅嘢
我同你Recap一次又要俾你屈做打手
我噚晚七點開機玩
用PS4厚機就收檔啦
你有BUG關我撚事咩癡癡哋

我嗰啲BUG係教學關會自動行同轉圈
射擊嗰陣都冇事
個個玩落都唔同㗎啦

屌你老母閪真係冇改錯名
你屎眼漏緊精呀
快撚啲入廁所抹啦撚樣

射擊感同Borderland 3差唔多
唔好期望佢有COD呀BF呀嗰種水準

頭幾頁D人真係好on9

彈下隻game都唔比，仲要block埋人

如果想踩一隻game

話佢「打擊感好差」就得

可能就係慣左cod
依家玩覺得好飄

根本垃圾game

Ps4 玩家玩左2個鐘

Pros:
角色自定義豐富
角色改裝豐富
場景氣氛好

Cons:
劇情平淡難投入
Fps低
冇第3身
場景太矇
打擊感差D
駕駛控制感差

錢已退 等半價先買返

仆街，又一隻驚捧上天，跌番落地獄

咁又未到地獄
中上 game

又一隻睇咗當玩咗嘅傻仔

仲死撐
自己禁追故模式睇番自己上面所有既回覆啦
咁都唔認打手一係就係無腦盲粉

唔好玩就退款啦

我同人傾關你撚事咩
自己插入嚟咬鳩我
呃撚含就死遠啲撚樣
郁啲就話人打手
係咪做開五毛要郁毫子咁執
你老母啲執骨錢俾CDPR呃晒所以而家咁嬲呀?

連登都反, 今次要買驚了

窮撚係咁架啦

正呀好想玩

唔同意角色定義豐富
出身都係3種
咩賓州lin頭呢啲係gimmick嘢
墨呀耳環呀呢啲純外形但其實選擇唔多
反而身高體重體型聲線呢啲有直接影響體驗嘅一律慳皮skip晒
dragon dogma咁舊嘅驚比佢選擇仲多
更加唔好提skyrim呢啲多種族驚

隻game吹大左
垃圾黎

唔洗買

真
連ps4咁勁嘅機
都咁低fps 個場照又矇
都唔知間垃圾廠點寫game

我用ps4所以未寫ps4 comment囉
比未有ps5既人參考買唔買呀嘛
如果因為老實申報用ps4 玩cyberpunk 既comment 而hurt到你，咁sorly 囉

ps4賣左成億部
咁勁既機都被佢寫到咁屎

今年d game真係咩事

大家要記得呢隻係RPG唔係槍game

應該同Borderland 3做比較而唔係COD同BF

Witcher 系列係CDPR 原創架 講緊小說後嘅故事

屌你仲問問問 人地話支持CDPR 你就係到問呢樣嗰樣
問cyberpunk同witcher有咩關係 一睇就知冇玩過CDPR啲game
一來 佢同一間公司出 我係咪要支持下阿?
其次 Witcher 3 希里咪講左去過cyberpunk個世界囉

果班玩膠
睇番時間都未有得下載就話垃圾驚

爆左機，垃圾game

主線悶到嘔，吓吓都搞gay

2個鐘就知劇情平淡難投入？？？

唔先了解下隻game就鳩衝去買，尼啲咁戇鳩嘅野我唔會去做⋯但似乎你會喎

想問下,次次入game個language 都同我變返英文
點樣set返default係中文?

Ps 玩家
bug好多 完全同意

畫面唔好 依個似硬件問題 可能要等優化

打擊感差 見人見智 用手把玩有震動其實仲可以 但fps真心唔穩定 而且巫師3既戰鬥一樣算短版

故事暫時未見大伏 起碼比last of us 2好 期待後面有爆點

都係果句 中上水平 唔好吹到神作 除非將大部分bug同畫面優化做番好d

Ubi 只係間賣trailer既公司

係呀⋯用晒啲錢供車供樓⋯
你呢？淨係用晒黎打機呀？

供車供樓咁慘好彩一出世有哂

優化唔好用蝗語好嗎

靠父母，垃撚圾

對唔住

咁你點玩FPS 槍game?

仲有手把

柒咗唔撚認
俾人發現咗做打手/盲粉，即刻嬲到語無倫次係咁屌人老母
你冷靜啲，唔好駁嘴駁舌啦！！

短版

用傳統兩大槍game series黎比較, 依一點2077 收硬皮架啦

WFH太爽

ps4玩家係慘啲，pc感覺幾好

唔系EA咩

但你要睇下佢由邊年開始講起依隻game
無記錯佢係用左8年
槍擊個d打擊感/音效, 是但抄下farcry crysis cod bf, 做好少少都唔過份呀麻

rdr2咪又係比人屌一開波條雪山行黎行去
拖劇情

可唔可以講一隻第一人稱RPG打擊感好過2077?

咁老實一隻好game係可以做到頭中尾都令人投入
玩last of us 1個陣由頭肉緊到尾

優化
手把
短版
爆點

Farcry算唔算

第一次聽farcry 係rpg

多到都唔知屌佢用蝗語好，定直接屌佢係蝗算

New dawn 隻垃圾

所以無要求佢去到個水平
只係講自己適應得唔好玩到弱智仔咁

爆點

Farcry3堅唔錯

死大陸仔 收皮啦你

玩ZELDA, 玩GTA, 玩上古,刺客系列 一開波就投入左
只能講一開波劇情太零散太碎

FPS主體 + 部份RPG元素
今時今日邊有game淨係玩死一邊

芝麻人

唔係話6個鐘先完個intro咩

腥移民

rdr2同death stranding頭三個鐘都係比人屌到仆街
我自己就好撚鐘意
希望多d呢類game

你自己都識講
2077明顯係傳統RPG但變左第一人稱
主體係RPG

姐係等如我話farcry RPG元素抄下witcher 3，上古，fallout 做好少少得唔得一樣

佢dev 左咁多年, first tease trailer 係2012尾-2013初
佢唔係一隻年年都會出新系列既game
咁多玩家等左咁耐就係想佢做得好好睇睇
點解唔可以要求多少少

對於要返工, 有家庭既人黎講, 依類game絕對係地獄 未玩左一陣就要做其他野

ubisoft 食屎啦

隻watch dogs 3玩隻陣玩唔落…

我覺得係 大家對佢期望太高
一而再再而三咁delay
期望依隻game最少有90分以上
但正式版出到黎可能得75-80分左右

老實講，算唔差啦，係好game黎
只係未到神作標準者

咪就係節奏太慢
我決定買唔買 game, 有時會睇一陣人地直播先決定
尋晚睇咗成2個鐘都未入主題
好拖戲
針無兩頭利，2077 好大野心，一炮過咩都有
射擊肉駁暗殺駭客潛行
然後花無限多嘅時間去講對白嘗試將玩家帶入角色同世界
但係過程極慢
對白又講得慢，一句與一句之間接駁又慢
希望真係過咗頭6個鐘嘅教學會好啲

Witcher 簡單好多，但係半個鐘內入主題
其實我寧願咁嘅做法

利申準備聖誕玩
今次就算 CDPR 出舊屎我都會一邊鬧一邊支持㗎啦

Far cry 3 打後 先部 攻點 擴大地圖 做埋d on9野

打擊感差到仆街

浪費時間

一有新大作出，連登一定會有啲乜乜吹大左嘅topic出現

首先cdprojektred人手得千零人，Ubisoft 呢d大廠閒閒地都萬幾人，人地中間中間仲要開發witcher3加dlc，而且只係第一次做第一人稱既game，唔通你會其望會做到cod級數？

期望下有咩問題?
唔代表我會唔買依隻game

好懞 以為部電視壞左

我玩過嘅有Destiny

邊關事 ubi 又唔係一萬人整一隻驚
冇信心整第一身咁仲要整？
咁呢隻驚同witcher 比真係差喎

FB ps4已經有海量放 game

Destiny 射空氣叫好

笑左
原來人係唔應該嘗試做新野

呢集至好玩
好驚喜

之後2集越出越差
（隻p直頭垃圾）

宣傳做好多好.

其實隻game又唔係特別貴，仲平過好多ubi嘅game，你想點樣要求多少少？

在PS4尋求畫質是否搞錯了什麼？

試冇所謂 係佢角度 有嘗試挑戰自己 係好事
係玩家角度 唔好玩就唔買 2樣野

dev time....
2013年出tease trailer

連登成日講射擊感

佢地所謂嘅射擊感咪cod個d
中左有hit mark 有音效

得啖笑

唔L係ma

上咗連登咁耐
都好似冇見過有人講咩係打擊感
到而家都唔知係咩嚟

係
不過我覺得等如批評doom劇情垃圾唔買一樣
有少少弱智姐

執人口水味 撻一兩個術語 就當自己識評game 與其聽連登仔鳩噏 睇返gamespot review仲實際啲

Ubisoft會分成好多間工作室 同一時間整唔同嘅game
AC, Far cry, WD, Just dance, R6 etc

先唔講佢出啲game柒唔柒 但係平均分去每一隻game嘅人手其實同cdpr差唔多

加上今次cdpr開發時間長，多次delay
對佢有翻少少要求好合理啫

Borderland 算唔算？

其實人地做隻game幾耐同你本人有乜關係？
有咩導致你覺得人地開發得耐你就可以要求更多？
我淨係知一分錢一貨，隻game收你幾錢先而家？
你話你對隻game期望高左我都明，講到要求高左就真係有d奇怪，唔知仲以為隻game比起其他game貴好多

識貨
呢隻果陣喺ps3玩真係震撼到我
真係有一種野外求存嘅feel

可惜比ubi玩死個ip
第5集做到pat屎咁

我覺得冇輸Wor 2同3都係咁上下

好鍾意個題材, 等咁耐(~8年), 想玩一隻好game都畀你講到要求好高咁
你唔係cyberpunk/科技迷根本就唔明白

講緊destiny 1 唔係destiny 2

打擊感=有一種令你覺得打中一件實物，而唔係打空氣或者打紙片既感覺，可以靠物理效果/音效做到

正面例子:dark souls3
反面例子:bandai d伏game

始終間廠好似第一次出fps 、好似係
玩落ok，都收貨啦
唔好政治正確就得

隻game溝咁多元素落去全部掂到對應game既合格水平其實已經算係咁,無理由預佢畫面好撚精細,gta既感覺,拎起支槍似cod,拎起把劍似隻狼,一上車就似nfs,又有一大堆改裝改車,不過bug希望佢快d搞掂

買左伏game就係打擊感

近戰game例子：Capcom (dmc, mh正傳, dragon dogma)
槍game：doom, apex

咁要睇你點定義政治正確
入面嘅角色LGBTQ齊晒
性別界線都好模糊
某啲見到GAY佬TB就屌嘅人一定唔會鍾意
但GAME入面冇強逼你去接受
另外有黑人Gang直接叫做The Aninmals
一定唔係政治正確啦
早排俾人屌都冇改

咁即係點？
係咪一嘢轟落去個陣
個畫面同個手制識震
打落去個sound effect個base校到勁大？
呢啲係畫質/音效嚟㗎喎

所以我一早預購左
唔跪既廠好少有

有血, 擊中部位會郁, 中彈音效
手掣震動 = bonus

咩叫好油膩 落啲薑蔥炒會唔會好啲

拎廚房紙索一索

應該係講緊拖住咁 唔夠即時

好多自稱cyberpunk迷連cyberpunk最核心元素係咩都唔知
以為一堆neon light加夜景再加堆日文字就等於cyberpunk，希望你唔係個隻

Btw，想問下你作為cyberpunk迷鐘意akira定係blade runner多d?

四百幾個負皮應該大部份人都未玩過好野

呢啲樣樣都要微調㗎ching

如果好似你講到咁易整 間間廠都整到Capcom咁啦

akira

中彈音效即係Call of Duty咁有hit marker?
乜咁膚淺啊

咁你咁鍾意cyberpunk會唔會鍾意埋steampunk?

好玩？

Patch最多升fps執bug
劇情音樂人物塑造整體遊戲個格調冇得patch
都要隻game一開始就有神作潛質

其實我覺得做一套steampunk風既cyberpunk故事都無乜衝突,可能大家理解唔一樣

伏到仆街

尋晚睇大j 玩,伏伏地喎隻game....
watch dog, gta, sleeping dogs 炒埋一碟(?)

呢個我覺得又冇乜所謂
其實家陣業界最出名嘅第三身open world arpg戰鬥同動作系統都普遍係麻麻地
CP2077個自訂造型自由度咁高但又冇得第三身睇番係真係差好多
可以非戰鬥第三身一ADS就變番第一身都ok

16年先正式開發 之前整緊witcher 3

其實真係冇咩特別

個自訂高條撚
雞肋嚟

Cyberpunk迷，本身幾期待隻game
但自從之前睇過宣傳game play覺得伏伏地又係舊酒新瓶，就比人圍插
不過唔緊要，都係照玩

咁講ff15都係兩三年

ps4版 2077賣468，同assassin creed, watch dog一樣
點解你覺得佢平過好多ubi game?

有錯咩 咁佢個development time真係冇8年咁耐 first trailer之後就擱置咗幾年

今集Doom我重未爆到最難
但真射得爽 一出怪完全冇得停低去腍點打 停幾秒即釘
要不停射完就出鋸 鋸完又要射 唔同怪要唔同武器射

碟版wd3 360
2077 400 up

點解我電腦版係咁彈game

個問題係隻game之前吹到大一大咁
出到黎只係一般貨式

隻game係上個月終於要出個時先delay就知出事
用多一個月都搞唔掂 格硬出
恭喜成為2020壓軸出場既伏game

anthem好過2077

咁optimization係真係解優化呀嘛
一堆人起哂鋼咁為反而反
你話improve呢個字譯做優化就話蝗語姐
下次我都用番幾隻疑似蝗語嘅字釣下魚，咁個post一定好熱鬧

唔岩你玩就話伏，正一傻仔

正如連登大把人話NS冇驚玩一樣

其實cyberpunk 呢d 題材真係好兩極
你見blade runner 2049 d 票房就知

又話有Day 1 patch唔見有wo

Reddit 啲人已經鬧緊
下面呢個post 眨下眼就過萬upvotes

知唔知最佳化既英文係咩?

咩平台?

老實講係應該起碼要delay 半年同放棄last gen
但應該係因為covid 公司再做落去會無錢

首先，無ps5同xbox sx的人真係可以慳番了，無謂夾鳩硬玩個近視版，亦都無乜資格話隻game 唔靚。買左我勸你退錢或者賣走，一係等你換左機先買。

隻game要有pc 或者新console配合 HDR OLED先會feel到果種靚，決一不可。

佢果種靚係全個世界都自然，令你好易代入，並唔係你focus on 一個樽一部車，佢單一object 唔係一線，但所有野都好detail 唔會有d 木版人或2D膠樹hea你，d 人表情motion capture 好得，劇情同人傾緊計，你可以望下後面d 咖哩啡NPC都仲好認真做每一個motion

伏得過last of us part 2

出隻game佢話會包埋舊機，依家係咁delay到最後你話兼容唔到舊機係咪玩鳩d玩家

鬼唔知用新機最好，電腦用3090夠最好

同十分神作係同一個下場
試過十分神作之後唔敢再預購

姐係話玩畫面的話可以等半年

預購不嬲on9
利申咁多年淨係預購過cyperpunk

Uhhuuuuu

成隻game係咪好似未整好咁款？

我唔會話唔玩得 爛game
但真係多bug/glitch

冇記錯台灣都係用優化

PC 玩4K 3090都唔知可唔可以做到穩定60 FPS

可以 乜都較最高 玩緊4K
2K ultrawide 有8X

傑仔

咁唔掂喎
延遲咁耐我期望係靚靚仔仔
甩頭甩骨同ubi有咩分別

剛剛先整完個有狗既妖魔

未買真係可以等下先

差啲忍唔住預購

有片有真相，講乜都無用

我對第一人身視點GAME無興趣

知道你係五毛打手啦

你明唔明我講緊咩

佢應承話PS4/XB1會有”really good experience”

你覺得30fps都無叫做good experience？你食開屎？

仲未計好多巴打提及嘅彈game問題

咁咪唔好玩 玩其他game囉 入黎講句冇興趣 做乜鳩又冇人問你有冇興趣玩

利申 唔係fans

佢根本玩語言藝術，佢話無 on / off 係取巧，個 resolution 係 dynamic ，你部機唔夠力就變濛

所以你要屌，屌廠屌乜都得，但事實係隻game唔適合係ps4/xbox1玩，thats why 我叫呢班人退錢，而唔係隻game 唔靚。間廠夾鳩硬出黎昆呢班人錢，真係陰公

真 ps4果班 pc低性能 唔好嘥錢

兩次都係 伏goty

下blade rubber2049基本上係好評佔大多數，請問邊忽兩極？

I mean 票房喎
叫好不叫坐

玩咗一陣唔見有啲咩特別嘅bug

伏L到,

隻game仲係debug mode? d廣告牌寫debug

但一用相機就變番正常

無咁誇既... 似no man's sky 囉

下, 佢上面張圖都講到明係for current gen喎，點會唔適合current gen 玩呀

但又唔會似no man sky個團隊咁一直冇錢賺都仲更新落去

都好明顯係好多bug，死忠仲死橕機廢

啱啱開始玩？玩到某劇情後就知咩事

屌你真係on99
間廠唔係出黎賺錢唔通做善事呀？佢依家咁樣唔係昆鳩人錢係乜？唔適合用舊一代幾玩又要出？

其實都肯定係bug

係，如果唔岩ps4,就唔應該話出係ps4到

用top spec玩真三八都可以唔疾喎
連登仔幾時幫暗榮平反下

大腦你隻人工眼同部相機唔同

呢個明顯係張相fine tune同raw既分別喎

一分錢一分貨
如果唔係點解要買3080

9唔搭8
根本係講緊ps4版係唔符合ps4應有嘅質素

用dark souls3做正面打擊感例子

玩到咪PS4應有既質素囉
你想2千幾蚊價錢幾年前既機款比到咩質素俾你
PS4係掂就唔駛出PS5啦
你對Ps4咁高期望會唔會諗多咗

打手到咁
你呢d邏輯當年真三八科歐柒碌之類嘅game都唔會比人屌到仆街啦

PS4

講緊係會彈game同中晒bug
畫質講緊係240起格
好笑在佢有個版叫PS4 咁樣不如唔好出PS4直出ps5 或者講到明PS4只玩到起格240畫質 咁都冇咁嬲 仲要由年頭推到年尾先出

Ps4版中伏區
玩10分鐘就話高溫
同一個位彈咗幾次驚
睇下退唔退到錢算

Ps4千祈唔好買

啲fan屎好撚惡 真金白銀買完都唔屌得

未買驚中伏，最驚中bug / 彈game
想問下ps4出左day 1 patch未? 有無改善?

其實cyberpunk 2077對應嘅遊戲係deus ex系列同fallout new vegas

所以發大咗宣傳引成班唔知頭唔知路嘅玩家睇熱鬧真係得啖笑

間公司自己講話有very good experience

你覺得而家ps4個gameplay係very good ?

呃消費者就呃消費者啦

rdr2同tlou2都靚好多啵
咩叫ps4應有既質素

如果係PS4版就唔好買住 真係喊出黎

關打手咩事
你用PS4玩到就偷笑啦
咁高要求咪買PS5或3060TI
PS4廢就去屌9隻game 垃圾

根本就玩唔到 無正常遊戲體驗
Ps4玩唔到好心佢唔好出啦

隻game 咁都部機買都係400幾蚊 價錢一樣 點解唔屌得？

難道PS4版就平啲？ 所以要食屎一樣畫質

笑撚死 係咪無腦㗎你

明明console個spec係fix死 咁易做optimization都唔做

證明cdpr係垃圾

其實唔出ps4算吧啦......出得又玩唔到......實體有無得退錢...

隻game玩唔到叫唔叫垃圾？定間廠叫垃圾？

又唔見我用steam 會咁
Ps4 廢唔係第一日既事

好似RDR咁，過兩個月啲人冷靜左先可以批評

我未玩！亦................唔打算玩！

100% 認同你

我用PC玩到隻game
咩PS4玩唔到咩
咁關隻game咩事

red dead嗰種口味問題同而家技術問題完全係兩回事

同隔離手機台班idog係咪都用家問題一撚樣
根本溝通唔到

ps4 版伏到喊 揸車fps低到暈
d畫質好似480p咁

完全認同 屌緊嘅完全係兩回事嚟
Ps4 rdr2無彈過game 畫質靚
都係個句 唔好夾硬出Ps4版咪得

認同......

P5表示都彈到仆街

Ps4玩家慘過乞衣
根本大部分console玩家都仲係ps4
畫面差低30fps係預左 問題係而家係玩唔到

作為cdpr fans同3090用家
覺得今鋪cdpr係幫唔過
你出得隻ps4版就要俾人正正常常咁玩
ps4版最基本900p低特效30fps三樣都無
仲要係咁彈game
人哋真金白銀買隻game返嚟都唔屌得

成班冇錢買30xx既窮撚發窮惡

PS4個垃圾spec就算啦
optimization唔係無敵架

唔明佢地拎出黎做咩寧願delay吧啦

所以咪話隻game版本問題囉
Pc不嬲都勁過PS4 但好多大作都會係PS4 出啦 問題係佢個優化 PS4硬件不嬲係歷史遺物 但個平台有得優化到同pc差唔多順（雖然畫質都係爭幾班）
而家擺到明PS4版多bug彈game 證明PS4版未做好就出囉
仲唔係game問題？

應該係廠問題

咁啫係局人買pc版啦
好彩冇9衝ps4版

pc版都要高spec先得

隻驚賣點係光追畫面，買ps4班友個腦都唔知裝咩

咁唔洗玩啦

一隻令到game各大討論區都勁屌，真係可以拎game of the year

咁買左6800XT 有冇光追

Crysis而家出一定俾人屌到傻

我理得你咩光唔光追
我淨係想打機 係咁彈game點玩

Game有問題又唔見我用PC玩有咩問題
根本PS4就係廢
點解要話隻game廢
Game就係同一隻game

優你老母

屌緊間廠廢 你同我講隻game

你係咪痴撚左線
個廠出PS4 , 玩家走去買好正常
然後表現比其他game 曳，咁作為消費者都無權屌？

又話隻game有問題
唔認根本PS4就係廢

點睇rdr2, death stranding

當年ps3 後期其實一樣
skyrim 比人屌到開花

同以家比ps4廢就緊嫁啦....唔洗出新hardware 啦

隻game係廢喎
打擊感差又多bug
witcher 3 同 cyberpunk 都係靠吹出黎

無知一問,
台灣都係叫做優化,
香港係叫開乜野?

你用一部舊機玩新game
出到來個質素無其他新機好
你屌咩？
你唔係諗住PS4，PS5同30系列個質素差唔多？
而且Ps4 版可以係Ps5 玩
你屌咩？
買部新機啦

人地細公司整到咁好叻㗎喇

btw cdpr係歐洲市值最高嘅game廠

EA 都係屎
D studio 本來自己運作好地地

玩左陣想棄game,個故仔好on9又唔見左2百幾

當年 GTAV 出果陣都係預PS4 既GAME 黎, 但PS3玩都冇咩問題

主機撚天生就抵畀人撚喇 洗幾千當自己大爺 阻住時代進步 係市場夠大 cdpr先焗住迎合班乞衣

有咩諗過要求唔同
呢兩隻game有無2077咁多路人，車同建築物要handle

ubug on9
迫人預購dlc 跟住改爛隻game

cdp落得神台了

ubi d game有bug會彈：垃圾公司又出垃圾驚
2077有bug會彈：用埋d垃圾機學咩人打機，我用3080又唔見我有事

你邏輯出事
你邊隻眼見我地要求要佢表現得好過ps5?
而家佢係連一隻正常PS4 game 都比唔上
運行同 bug 係一個問題

隻game 本身打擊感差，眼高手低係另一個問題，呢啲問題就算用新機一樣存在

無錢買PC xbx ps5 嘅
可以收一收聲 返去努力賺錢

你都on9
你講既正常PS4 game係幾年前既大作？
又唔見有xbox玩家出來話隻game有問題
度度都冇問題嚟到PS4隻game就有問題
會唔會係Ps4問題

覺唔覺得cdpr真係有好多死忠護主犬

delay幾次，就話要體諒
有bug唔比投訴，話等patch
冇第3身，就屌你唔好玩
打擊感差，就話呢隻係rpg，唔可以咁多要求
上代機出得差，就話機能有限(但明明係上代機就公佈，根本冇照顧上代機主)

再極端D就暴躁屌人，之後就搵witcher做擋箭牌，或者直接block人

既然隻game喺ps4 run得唔好
game廠無責任處理？
你收我468喎
出得ps4你就有責任做optimize 啦
唔通出隻ps3版，game都開唔到，跟住又話用得ps3你諗住玩2020大作咁呀？

1. 暫時玩過咁多PS4 game 包埋今年出嘅，無一隻運行劣到咁
2. 香港有 Xbox 玩家？新黎？
3. 唔計畫面，打擊感差，車操控差呢啲問題無論你用咩機都一樣，你可以唔同意，但你睇上面留言就知大把人咁諗

隻game喺某個平台run得唔好竟然唔關廠事係關平台時
大佬呀部機個機能就一早擺晒出嚟架啦

咁PS4性能差
optimize 唔係無敵
Btw ps4版好似可以係Ps5玩
Ps4出來效果唔好唔代表隻game廢

玩咗陣d 畫面開到ultra 同rt 都好似麻麻地咁 熄咗個咩grain filter 好咗d 不過唔知點解覺得witcher 仲靚d 點解會咁

因為佢賣光追

我咪話開咗rt 囉

唔開rt 係膠膠地

香港無xbox玩家
你地成班因為PS4出來無你地想像咁美好
就話隻game廢
我先走出來話唔可以咁樣話隻game廢

我無話隻game好好
由頭到尾都係講緊唔可以因為PS4出來效果唔好就話隻game廢

無話隻game廢
係講緊隻game出喺ps4
但運行表現明顯差過同期game
明顯唔關機能事
而係game廠無就住ps4機能做調整又要夾硬出ps4版賺錢

彈game彈撚到傻

on撚9 食撚多啲屎啦垃圾game

未撚做好就咪撚出啦

2個鐘save無撚咗
又要重新嚟過 點知又係同一個位彈game

我屌你老母臭系

Steam無事
玩得好開心

話隻game廢又唔單止話佢特效.
無論ps4, ps5, pc撚都嘈緊勁彈game.

我沉晚玩左唔夠2個鐘陣已彈4次, 呢d關部機乜事?

ps4 version狂彈我game，等下一個patch更新再玩

邊個cm係屌隻game廢？
大部分都係講緊cdpr廢咋喎

打稻草人仲咁自豪

連正常體驗都做唔到
不過係嘅，delay再delay比人屌到仆街
咪出隻半成品出嚟等你班友仔拗下

唔係呱
我重好期待ultra rt

賴廠
Xbox同Steam都係同係一間廠
唔見有人出來好似PS4咁？

Ps4 玩唔到又的確算係半成品
不過我用steam 玩到

你望下xbox one嘅gameplay先啦 仲衰撚過PS4

無xbox撚出嚟屌係因為香港少人打Xbox 同埋啲人都換哂新一代主機

駁人之前做下功課啦

其實我開心遊玩又無中過bug
但鄧其他彈game巴打唔抵
講緊唔係一個半個而係好多個

好簡單, 大家都係開放世界game
呢隻仲差過5年前既gtav
差過刺客系列

我知ps4 機廢, 但點解人做到你做唔到呀

問你一句 你贊唔贊成cdpr退款比買咗ps4版嘅玩家

xbox one
你無病啊？
2020年xbox one
唔見你講 xbox series x
Xbox one 同 ps4 一樣咁廢
我講既xbox 係 xbox series x 既玩家
邊個同你討論 xbox one 啊

點解我xbox series x玩到你Ps4玩唔到呀

今朝連續玩咗6粒鐘 我覺得一定耐玩過Witcher
Witcher 任務太散太拖 嗰陣玩咗30個鐘就頂唔順

因為你用Ps5咪得囉

問你呀 答啦

唔好成日講PS5 啦
全世界都唔夠機呀, 部機都仲未係主流呀
PLAY STATION 既世界入面既主流仲係PS4呀CHING
訓醒未呀

anthem既時候一出咪又係一堆護主.
個時我問個問題: "點解ui冇個小地圖比人睇, 好易迷路", 都比人屌到仆街

無事爸 加油呀

千錯萬錯都唔係CDPR錯

佢會先算啦
我贊成

完全唔明佢想點
從來都係講緊係Ps4玩唔到嘅時候不如唔好夾硬出Ps4版 條友唔知扯到去邊

佢無錯嘅話點解要退款？

照你之前咁講應該係sony退而唔係cdpr退

同樣感覺
已經係2k ultra 加rt 但望落真係一般
同trailer一定有出入

PS4? XBOX SEIRES X?

你真係要咁比CHING 你訓醒未

佢咪比你係Ps5玩囉
退錢比你
你咪又要再買ps5版

岩啊
佢無錯點解要退款
我地咪睇下sony退唔退錢比你囉
Btw 希望你退到錢啦

依家個個都有ps5咩 想買都買唔到啦

玩咗一陣 3D暈頂唔順
第一身視覺好易3D暈

咁你地又話隻game廢
又話間廠廢
咁其他機玩同一隻game玩到
你地ps4/xbox one又玩唔到
咁係隻game同廠問題？
定你地應該換機？

玩左一個鐘 退左錢 似睇戲多個打機 睇人打算

揀好立場未㗎 精神分裂咩

笑撚到我

而家Ps4廢你唔叫sony退錢？整部嘢出嚟game都推唔郁呃窮撚錢

清你又咩事
是咪時空錯亂左, 冇野撐唔好撐到咁肉酸好冇

你玩到未啊？
由頭到尾
我既立場都係
唔好將Ps4機能不足效果唔夠好
就賴落game同廠到
我可憐你班傻鳩先希望你地退到錢
難聽D講句
反正我玩到玩得好開心
係隔離xbox post笑鳩你班傻鳩唔好
傻鳩

我夠有ps4啦
唔見我買ps4版

九唔搭八

笑你on9怕你嬲

Ps4係掂就唔會有Ps5

其實會唔會已經optimization左

間廠違反承諾喎 咁都唔屌得？

無事的話你真係走先
你愈來愈肉酸, 收手啦好嘛CHING你

PS4 機能不足就唔好出係PS4到
如果機能不足十卜唔到隻GAME咁出黎做咩
咁唔怪GAME廠商怪邊個

根據logic 應該怪ps4廢

問題係如果出係ps4玩唔到 咁不如ps5獨占
佢支援唔到ps4 但出ps4版本就應該係佢問題？
純討論 唔係為反而反

利申:諗住買pc版

你up乜鳩

唔同你班傻鳩講
打機先

其實大部分人都係講緊呢個point 唔知佢想點

見大J尋日用Xbox X 玩
今晚話轉 PC 玩
可以去睇下參考下先決定入手

thx清

岩呀 PS4係廢呀
但慘在呢部廢機仲係主流

咁一係唔好出係PS4, 一係就OPTIMIZE隻GAME
而唔係好似而家咁比人屌到裂開呀
呢個係基本邏輯同埋商業道德呀清

明明隻驚就係current gen年代開發
一路delay到今時今日次世代先出
結果出到黎pat屎咁就係用家問題
次世代主機出左幾耐呀？
市場大部分玩家仲係用緊ps4 xbo
咁樣都唔抵屌點先抵屌

依家間廠出隻game俾你玩仲要俾你屌

你就柒啦 人地話有ps5咪得囉

而家入到game都叫唔支援咩 唔夠pc靚就發脾氣 又唔諗吓個spec差幾遠

而家ps4唔係lag機咩我以為ps4 lag到玩唔到炸

有畫面有聲撳掣有反應都叫唔支援 cdpr走得太前

我又學到野

而家ps4班人講緊有咩問題成日彈game?

買完down緊先見到個post

如果玩落真係唔掂
想問下 ps4版點申請 refund?

無，歡迎加入苦主行列

Load到 CDPR個Logo已經叫支援架啦

延遲咗咁耐都搞到咁 咁都唔撚屌等幾時

我覺得如果畫質有分別（好似蜘蛛俠2咁），game廠就冇問題
但如果ps4完全係玩唔到 成日彈game就係隻game問題啦

唔好走啦 講服佢地先 成個連登靠你支持住

拉

台灣係獨立國家

根本隻game 內容大到 唔係比呢一代機

10月delay 唸住fix 到 最後都係唔得

又唔肯出PS5 SX 版 （ 無機賣 影響銷量 ）

最後玩家食晒

上YouTube 睇片 3080 都跌framerate

呢間廠真係

當年crysis 係頂級卡都係20fps
不過我明依家d 玩家係高要求d
同埋唔應該死都要出console 版

連3090 4K開光追唔開DLSS 都半食屎
6800XT 唯有唔開光追先順

人哋講緊呢隻GAME 比其他PS4 GAME 如RDR 質素差
佢哋就係咁SPIN 比較隻GAME 响電腦同PS4 有幾好
即係人哋講緊同樣係汽水大陸啲奇怪牌子冇可口可樂咁好飲
佢哋就不停講同樣係可口可樂枝裝好飲過罐裝
完全牛頭唔搭馬嘴

你永遠嘈唔贏冇邏輯既人

The last of us 2077

睇人D PS4 GAMEPLAY
D路人樣BLUR撚曬 起曬鋸齒 都仲要再DROP FPS 睇見都怕

等出糧買到張3080 先再算

pc等mod
暈3d真係冇辦法

無理由衰過witcher

d人都話係有shooting 嘅rpg
而唔係有rpg 嘅shooting

Open world ?

頭暈好多時係FPS低做成

銷量8百萬唔知refund 計唔計

唔係有個影相mode咩，不過現階段好似得嗰度先有得睇自己個樣（玩mod另計）

最大問題係幾年前嘅RDR 嗰堆都靚過佢
我自己係3080 玩,
但見網上PS4 啲畫面都覺得你出到咁不如PC 限定算啦

唔駛同果位人兄嘈，好明顯佢唔講道理啦

未一樣lag

crysis畫面真係靚，cyberpunk我有保留

所有評論：
大多好評 (22,041)
STEAMDB RATING:
70.88% (?)

頂唔到 退左錢
仲期待左幾年

連登仔：垃圾game

AAA黎講
得71%係接近垃圾

我當然唔期望ps4 有電腦咁靚，但都唔好變咗ps3 畫質呀？
你做到好似對馬、tlou 2 咁既質素我都收貨啦，大佬而家係成個背景起格呀

建議你等ps5 先買，一來遲買會平啲
利申：玩咗兩個鐘彈3次game, 唔少bug, 畫質仲柒過唔少ps4 game

講得啱，但係...
岩你老母

岩字都要提老母 你冇撚嘢呀？

搞左咁多年仲係搞到咁
其他野點好都補救唔到

3090先夠喎

steam 得71%好評就以為好多
你真係唔識架喎

平心而論，ps4 版同d bug係好抵屌，但遊戲性真係算係咁，有技能版既gta,pc黨表示玩得好開心

人地HADES 細公司小本經營都可以9X% 正評
睇埋其他大作一般都85至9X%
70% 如果大作黎講叫唔太好

點申請退錢?
搵黎搵去都冇email可以用

2k都要?

dllm d 畫質jm9

感覺好似half live

你老母個閪都無事
我屌得好撚爽
好撚緊
應該係你老母守咗好多年寡

利申 唔撚玩住

情透

第一視點+佢個D畫風真係好撚易暈

玩唔撚到？

BUG嚟㗎 RELOAD一次就有返畫面

唔開光追都OK嘅

P5 1彈game, 設定就會變返哂preset....又要普通話轉返英文

我已經分唔清..我以為畫質問題

佢老味 我初初都以為係
以為係佢隊BAND出場前後台冇開燈

我都係

以為係插完晶片啲Brain Dance嚟

我都係 摸黑行

開左RTX都唔錯, 第一身慢慢行好似去左日本旅行咁
適合冇旅行去嘅我

每玩個零鐘就彈一次game
好多bugs

我覺得隻game最大問題係的想講嘅野同game俾你簡嘅野完全唔岩，好難代入

玩rdr2同對馬都冇呢方而問題

得70%可以直頭叫爛添

平面世界唔岩你 你係VR新人類黎

ps4好難refund 你預無

玩左半日
覺得唔差先
起碼吸引到我玩落去
我玩the outer world 頂唔到兩粒鐘
悶到我冇再開過game

熄咗d 野好似會靚d 可以試下

睇緊twitch，諗緊買唔買。街邊d人少少互動都無？

睇人PC直播
感覺係CDPR太大想頭
以為塞滿d高質素材料堆砌隻game就係叫好
但係冇考慮過降落console或者相對低階嘅PC會有咩下場

咁就唔應該做PS4版啦 咁大間公司release隻game都唔諗下

互動同巫3一撚樣 未深入去玩 不過畫面同光影我覺得係頂級

最大問題係射同被射都無乜感覺 玩落好唔爽
bug又多
畫質比Witcher更差
又易彈game

但係真係太多bug 太影響遊戲體驗

要買3090先體驗到佢嘅畫質

不過睇完人玩一陣都決定買。PC版

都唔太關畫質事
好多模組無鬼左 打鬥用力劍擋完全無變動作咁
係直情打落去無咩感覺

陳兩儀都劣評呢隻gane

好想知2013 trailer入面
果嗰男黑警同個比槍指住女人
到底有冇係隻game出現
當初我仲以為可以做ncpd

有邊隻AAA係一出就95%正皮

"當初我仲以為可以做ncpd"
x2

我開始懷疑間廠商係同sony夾埋
隻game起ps4表現咁差
引你地換ps5黎玩
但引黎都無用
Ps5根本無機

我只想要第三身，其他都算合格嘅..

隻狼有冇?

我知cuphead 有

還可以 . .唔錯.

一開始係有少少悶，去到偷晶片開始精彩，
比巫師3黎講算慢熱

係...用緊 Ryzen 7 1700 同 GTX1080, 經常彈GAME

我淨係知會玩到好想嘔

之前仲話會有parkour

你想像下如果佢無remove到嘅話 啲bug嘅數量會有幾癲

連登講到一定係逢紅必反咁
好心睇吓啲外國人對呢隻game係PS4嘅評價先啦

事實上呢隻game係幾年前已經話出係PS4
而且佢嘅trailer 又misleading
老實講啲評價好撚中肯

真係PS4問題咩 RD2/GTA 5 畫質都好過佢多多聲

只係ps5 同pc表現好太多
好多bug係ps4 load唔切graphic搞到有

問題佢出係PS4喎 應承咗玩家都有一個good gaming exp

早知道PS4玩到成pat屎咁 我相信好多人唔會買

所以咪係廠好有問題
比起witcher仲衰左

所以唔明啲PC/ps5撚喺度嘈乜鳩

咁佢pc都做得麻麻咋喎
好多人叫撚曬苦佢fps表現唔太好 但畫面又唔係好標青

SHUT THE FUCK UP SAMURAI
WE HAVE A HARD DISK TO BURN

YouTube 啲comment笑撚死我

可能係R*太勁

都係薩爾達最正

比起Bethesda d game 根本係小意思啦

又係lag 到傻仔咁
根本就唔應該出係PS4 / Xbox one 版
PS4版寫明only for Pro

無可能witcher靚d
你大腦呃左你

真心唔靚咩？我睇pc max好靚wo
我真係唔知你地靚既標準係點
我覺得靚過rdr 2

gta5畫質都好過cyberpunk?
唔好玩啦

玩咗20個鐘

好撚好玩喎，玩撚到唔想返工

係人都知current gen玩家既比率仲係佔好大多數
Game廠又點會放棄呢條水
而事實上隻驚要處理既野 current gen根本唔會handle到
最後搞到而家一鑊粥咁

同感 玩左15小時

Rockstar唔係勁 係Pc GTA4瀨過鑊金先知醒
之後全力開發打磨同一世代既console版先叫做冇大問題

其實pc ultra +rtu畫面夠膽講句係頂級水平
只係run得順既機根本好少

ubisoft都有人吹奏真係痴撚線

條片都好厚道 仲話係goty
舊主機咁嘅畫質 fps同bug 根本玩一個鐘左右已經想棄game
有啲咩都係留返有ps5再體驗

其實rdr2 地圖同cyberpunk地圖極本無可比性
你ren樹/草地，人都無隻...實易過城市架
就算去到saint denis，D樓都低D啦

多bug唔緊要
fallot4夠多bug
但係2077 d bug要重load save

無錯

一隻係遼闊，一隻係密集

琴日玩cyberpunk果陣開頭由屋企行出城果下即刻聽到個風扇大聲左好多

ps5?

問題係佢做fps做到啲movement好唔自然視角同隻手個視差又奇撚怪怪咁打開fps game嘅我都會覺得唔舒服

劇情好神喎、投入感好強

槍戰okay唔差

利申用電腦玩

呢隻game真係唔岩係ps4玩
成個體驗完全唔同
當然optimization係爭啲.
ps4 hardware去到極限唔夠run都係事實

好多人都唔記得左買ps4 xbo版有得升上ps4 xbsx版

用Johnny 射人好爽

你用大電視玩第一身射擊梗係暈啦

講真 唔介意佢整到隻game高質素
但係唔好出喺現世代主機

最尷尬係 而家ps5先玩得落個隻，都係PS4版嚟
真正次世代嘅cyberpunk係下年先出
咁呢隻ps4都玩唔掂嘅ps4版 出嚟做乜

高配備個d 都做得好靚

股東壓力， 發行壓力， 玩家壓力

Pc撚 唔算top tier(3060+2070s)
畫質+流暢度無野可以挑剔

幾十萬字劇情都唔神就食得屎啦

暫時覺得故事唔錯 畫面唔錯 但係遊戲性唔得

地圖大 但係大部分npc都係冇互動 打擊感以fps嚟講< average 劇情經常以動畫推進 有時覺得睇戲多過打機

出第一代cap水
之後整靚畫面 其他乜都唔洗整 又cap多一筆
一雞兩味 比著我都出啦

唔好用電視玩

我覺得ps4版根本要退錢

不過隻game唔係伏，只係根本唔應該出ps4, 最少要用pro先正常玩到

不過好快會有班友反上腦講乜都話幫cdpr護航

半個鐘內彈咗兩次game

用咩玩都一樣，第一身想無咁暈一定要高FPS，長期唔夠60FPS，一係你本身唔會暈，唔係一定暈到PK，VR好多人暈都係咁解

終於有人同我一樣覺得佢哋講嘢太慢
成日忍唔住就C咗落去

竟然有人講真心話 唔怕比死忠咬

睇對白劇情同玩部分大約7：3
睇佢地講對白真係訓撚著，打啦仆街

打擊感簡單講係指俾你擊中嘅人/物會有適當嘅回饋，例如爆頭唔死都會後仰、中腳會跌、擊中嘅音效會配合到擊中嘢嘅材質（例如打中木同肉同鐵應該唔同聲）、打中物體時候嘅火花同濺血效果等等。（當然啲近戰game仲可能會有浮空效果同大細力打、唔同技打會唔同聲之類）

已經申請緊，唔會比佢做無息貸款

認同
我直頭返工玩
沉浸到差啲唔記得自己仲喺office

D人鐘意速食，煮1分鐘個麵唔熟就係垃圾
之前D review都有人講過玩左8個鐘先過prologue，上面有人玩左兩個鐘就可以做評論

佢啲過場動畫起碼唔係30fps
應該係gen出黎

對白多唔係問題, 我玩RPG都享受睇對話同故事, 2077 其實故事唔太差, 尤其是過咗序章之後正式感受到劇情吸引嘅地方, 再長啲我都無所謂.

問題係語速太慢, 你當 2077 啲對白好似睇片開 x0.8 咁 (同返其他多語音嘅RPG / WITCHER3 對比)。
同埋一個角色講完一句嘢, 另一個角色接果吓, 又係慢半拍
就係呢兩樣嘢搞到節奏勁慢咁 (雖然本身序章個故事都幾慢, 我覺得)

其實唔係, WITCHER 3 果種點揀都係死嘅感覺喺白果園村已經有。只可以話今次個序章太慢

其實差唔多, Fallout 字多語速都係咁上下, Blade Runner 文戲部分都係咁嘅節奏
同埋2077有直接用其他語言講野, 字幕再翻譯, 講野再加速啲字就閃黎閃去搞唔掂

槍個聲效, 散彈打中人個反應都還好, 但係敵人中槍之後啲視覺效果真係唔得(彈窿血漬嗰啲), 仲有啲屍係冇晒物理效果咁滯

^另外唔計fps issue, 有啲野真係有排執

fps 要穩陣60之餘, 其實fov 要闊啲
有啲人玩第一身視野太窄, 個腦同身體跟唔上就會暈

話明下年先有高畫質版都要依家鳩衝嘅人中伏係抵撚死

之前好似好多人都話寧願有bug照出都唔好delay

我唔知揀唔同開始有咩分別，但我自己係揀游民，所以序章好感受到主角黎到大城市果種5光10色，花多眼亂，

反而覺得一開始就行witcher果種陰沉風唔配合，但我覺得當主角越黎越深入，會更多兩難既選擇，同埋覺得係2077既背景，好多時未必會死人，但反而應該會有更多道德選擇

咁佢已經delay 咗好幾次, 正路都唔會估佢正式出都仲係咁多bug架嘛

呢個真

講到明呀 中伏既玩家問題抵撚死

我未開始玩，不過8個鐘先過prologue? 淨玩主線？官方話主線得21個鐘gameplay 咋喎

6-8個鐘，依個係之前IGN講佢地試game時用既時間，我自己都未玩到過prologue，唔知，同埋我唔會剩係玩主線，所以都答唔到你如果剩玩主線要幾耐

我覺得係default d filter 搞到好撚矇 好多人都屌隻game pc 唔optimize 用3080 都run 得麻麻，今次真係半完成品

Digital foundry 話隻game 係pc 史上最靚， 不過佢地用3090 一般人鬼有咩 用3090 實靚啦

有無ps4 pro玩家?
玩落感覺如何?

係地下跣個動作都有d 遲鈍完全唔似改造人 升完級係咪會好d

其實就算唔計畫面/bugs/optimisation 嘅問題
隻遊戲本身都有好多問題
除咗上面已經有人講過射擊方面差
駕駛其實都幾唔掂
NPC 好似行屍走肉咁行行企企，完全無互動
角色設計連最基本嘅體型都冇得揀

當係普通open world遊戲佢連十幾年前出嘅GTA 4 都不如
你話呢隻其實係RPG，但係佢角色扮演嘅元素都唔見得有幾出色

pro 加4k電視
唔開hdr好過開
閂晒景深底片顆粒感覺還可以
同gta rdr2比又唔係真係好差

2700X 配 3070
玩咗5個鐘最高畫質開光追
無中Bug無彈GAME,一般都行到50-60FPS@1080
DLSS功能真心唔撚掂
雖然佢今次開放埋比Full HD嘅都用到
不過效能提升唔明顯之餘
人物仲朦糊化起哂狗牙,寧願關咗佢無咁嬲